Kaewas Pallo Daniel illesse et Jurri Loop on 2 Puud warrastant ja metsawaht Laas leks senna ja moetis ned Puukannut jerrele mis 1 olli 4 wersok 1 olli sesammo sarnanne ja 1 olli 3 wessakoki,saksa keelne tekst
